琴日落雨淋到成身濕晒，有咩方法快啲整乾

屌你老母開左包Lays成個人吹乾左

幫你回post 日行一善

屌

哈哈

好笑

蝦蝦蝦